## Задание

Получить список всех планет из серии фильмов `Звездные войны`, и вывести на экран список персонажей, для которых эта планета - родной мир.

#### Технические требования:
- Отправить AJAX запрос по адресу `https://swapi.co/api/planets/` и получить список всех планет серии фильмов `Звездные войны`.
- Для каждой планеты получить с сервера список персонажей, для которых она является родным миром. Список персонажей можно получить из свойства `residents`.
- Как только с сервера будет получена информация о планетах, сразу же вывести список всех планет на экран. Необходимо указать имя планеты, климат, а также тип преобладающей местности (поля `name`, `climate` и `terrain`).
- Как только с сервера будет получена информация о персонажах, родившихся на какой-то планете, вывести эту информацию на страницу под названием планеты.
- Необходимо написать два варианта реализации в разных `.js` файлах. Один - с помощью `fetch`, другой - с помощью `axios`.
- Чтобы все AJAX запросы получения персонажей выполнялись параллельно, в реализации `fetch/axios` список персонажей для каждой планеты необходимо получать с помощью функции `Promise.all()`.

#### Необязательное задание продвинутой сложности
 - После вывода списка персонажей - выведите для каждой планеты список фильмов, в которых она появлялась.

